買戲飛 排大媽大叔後面真係好麻煩

買張戲飛買左10幾分鐘

門口用機買啦屌

上網買應該唔洗手續費
現場買先要